IZ*ONE粉絲要求不要解散的留言總攻活動

IZ*ONE粉絲要求不要解散的演唱會留言總攻活動

- We hope for only 12*ONE

- WIZ*ONE demands renewal of IZ*ONE's contract
WIZ*ONE要求IZ*ONE續約

[theqoo] IZ*ONE線上演唱會的聊天對話實況

-----

在CJ附近抗議的廣告車

維持12名成員繼續進行活動
IZ*ONE粉絲聯盟

若沒有回應的話將抵制今後的所有活動
IZ*ONE粉絲聯盟

解散後仲點抵制

一係就要走既成員解CJ EM約
咁izone以後只剩留下既成員